狂野時速應該由邊集開始睇起？

一直都想睇呢套戲，但有成八集 無乜動力，
如果淨係睇678掂唔掂？

第9集
下年上

頭三集最好j 無乜打打殺殺 純粹飛車

時間線就1 2 4 5 6 3 7 8

睇咗5先 唔啱feel就可以棄
啱feel就睇埋6 7 8

東`京

唔該師兄 開頭幾集太舊無乜特技怕會好悶

頭三集先最好睇

你要賽車 124
你要跑車大戰坦克潛水艇 5678
tokyo drift有心情先睇

頭幾集先好睇 678上天下海

【谷阿莫】9分鐘看完《玩命關頭》1-7集

想睇mc jin一定要睇第二集

順住睇有咩咁難
不過愈做愈離地 好快上太空

唔洗睇

成8集 真係冇咩耐性

【谷阿莫】5分鐘看完2017兒子不是老婆生的電影《玩命關頭8 The Fate of the Furious》